你地幾歲先拎得返自己d利是錢???

18

乜拎得返架咩

死果陣都未得

每一歲

我指唔洗再上繳

由細到大都係填補返我父母封出去個d先 有淨先落袋

我老豆老母無咁賤，唔會拎我利是錢 仲會每人俾多封

冇拎過，不過呀媽呀爸年年都連埋佢地嗰啲入落我户口